技術分析 vs 價值投資法

想問咁多位師兄師姐,其實你哋係用乜嘢方法買入股票...?

技術分析

價值投資法

跟風/跟新聞買/自創方法? 留言討論下~

我本來喺學校特意選修accounting for accountant, 所以我係對於價值投資法有點認識。現在的我購買了數本技術分析書自學~

YOLO派

You Only Live Once

表達的是一種「認為人生只會活一次，因此即使有風險也要盡情享受人生」的生活態度。

應用到股票投資上，意思是就算某隻股票投資風險極大，仍要放手一搏。

目山盲投派

媽咪指標

麵神教徒

生活投資法

Yolo派 廢鳩黎
我財仔孖爆全倉一隻call派

技術分析=用倒後鏡開車

參考隔離c9買餸派

見風轉舵派

根本都係尻估

番工對沖投資法

長線（大銀碼）用價投選股 技術搵位入
短線（幾廿萬）用技術 Day trade

利申：冇錢

arkk派

有冇研究過技術分析先.....?

聽落呢個係最穩陣,可以安心賺錢

用基本分析搵一隻大藍籌股,
然後用技術分析日日玩佢你又點睇?

歴史可以預測未來?點解釋突發事件

Day trade 嘅選股係要睇 Volatility 同 Volume
藍籌前者不足

如日中天派

唔駛百發百中 只要有一半時間中 而贏嘅額大過輸嘅額就得 可以參考 Poker

價值投資唔止係基本面咁簡單 , 睇多幾本巴老既書先開post

=賭

咁價投都係賭

跟風/跟新聞買

如其庸碌一世
不如一野致富

我跟麵神搵食

講真宜家有幾多人真係用benjamin graham套價值投資大部分都係growth investor係到話自己價值投資

Change my mind 派

唔知有幾多連登仔真係識價投

買TSLA都話自己價投 笑到我仆街

升幅期間,都可以透過陰陽燭睇度嗰個買手同埋賣手情緒

係呀,你講得好啱

assumption: 預計公司未來發展好好,如果係(政權唔鍾意你)某啲國家一拳打冧你

班傑明·葛拉漢（英語：Benjamin Graham，1894年5月8日－1976年9月21日）畢業於美國哥倫比亞大學。是一名出生在英國的美國投資人、經濟學家以及教授。被稱為「價值投資之父」。班傑明·葛拉漢的投資理念十分強調投資者的個人心理以及債務情況，強調投資者須在安全情況範圍內購買。著名美國投資者華倫·巴菲特在紀錄片《Becoming Warren Buffet》中說明自己入讀哥倫比亞大學其中一個原因，是因為班傑明·葛拉漢在哥倫比亞大學當教授故而申請入讀哥倫比亞大學。

Why not both

價投儲埋一個list嘅優質股
再技術分析搵位入

睇YouTube 跟人買

先價值定位
後技術搵買入位

兩者均重要

用一個美國投資系統, 叫你入, 跌前叫你走, 咪信呢到連登, 玩鳩你多, 想知咩系統, Google 打美國專業投資系統, 唔好益班傻仔.

技術分析黎講我都算係型態學嘅大師
少至幾支陰陽燭睇大至成個波睇我都識
我睇衣家大市係行緊龍型(我自創)牛市
有興趣再講

大家數人都會話自己係價值投資者。

價值投資再技術分析,有價值先易分析

都要睇係咩位入嘅

大師請賜教

我覺得呢兩個都唔錯
小楠 Curtis 的投資成長空間~
外匯仔~

事實係咩位入都唔係價投